日本隊D組織 控傳真係好靚 唔知點解

無論男女足都係 俾到一種好舒服嘅感覺 有冇同感？

祟日撚真係可怕

尋日後防仲要好熱勁

同美斯比呢

其實日本本身一開始真係好努力同巴西學師
職業條path又清楚, 國民又尊重,
留到人材,之餘仲年年有啲人出國踢,
唔同國家style都學到啲
仲請到陳7 小白呢啲真材實料同場踢波

你估香港用幾十萬請個畢特基士文行行企企咩

好似Offtopic左

呢條片

由細練到大梗係咁

日本體系注重技術
玩技術都仲有機會可以同班歐洲佬周旋 世界杯比利時一屈返身體即刻反cup 雖然而家啲日本球員都高咗好多

日本d天台都有足球場

講緊AV女優定足球員

樓主崇日漢奸！唔配做中國人